話出擊就「未係時機」、「等等先」 話投降就狗衝出去900人全告暴動

堅守都可待救援
投降最ON

列寧格勒圍城, 最後咪又係俄軍反CAP德軍
英國比德軍包圍斷補給, 最後咪又係反CAP

儲糧(乾糧)原來仲有一個月, 成千人,
仲有4000粒雞尾酒, 又有弓箭, 大彈叉, 又有掩護, 狗又唔敢攻

一圍DAY 1 就驚
DAY 1救唔到, 就唔可以等多日, TRY多數次都等唔到
DAY 1 直攻唔得, DAY 2 試開花都等唔到？

平時話出擊, 就成村人話未係時機,要等左等右
話要投降, 就等多陣堅守都唔得, 要即刻投降, 衝出去投

無眼睇

我有朋友全日食得一條蕉一個包

對得住手足聽日就要出

屌你有乾糧, 有CANTEEN, 有人煮飯
究竟班友識唔識co-ordinate?

有學生妹被藍屍打到重傷喎
唔係送頭？

我唔知啦 始終我唔係入面
但我諗唔會1000人都蠢過你掛

係入面真係冇胃口 想食野
我個fd比左個飯盒我食， 之後食左少少就唔想食
食蕉仲好

維也納圍城戰都要頂2個星期
列寧格勒圍城戰頂2年
英倫三島被圍頂左3個月
香港保衛城頂咗14日

你老母POLYU乜柒有頂唔到1日！

救人都要時間, 都要TRY, 都要諗方法
你老母連時間都唔比手足, 狗衝去投降, 全被告暴動？

平時出擊就乜都等等先, 投降就唔見你地等等先既

根本係有野食, 有證人講咗熱食足頂1星期
乾糧夠頂1個月

依家打仗, 要唔要比餐法國菜你食？

我真係懷疑班友有無去過一日露營

1000人都蠢過我唔出奇

樓主冷氣軍師嚟
睇得咁通透點會錯

君王城上豎降旗，
妾在深宮哪得知，
十四萬人齊解甲，
更無一個是男兒。

你駁唔到半句咪唯有冷氣軍師前, 冷氣軍師後囉

你覺得咁樣好過D, 我都無所謂

唔好成日咁無聊係度話人冷氣軍師啦
佢係冷軍又點呢?影響到今次慘重既教訓咩? 咁都唔好好反省下
就係成日有呢種無聊 話人分化,散水 既思維,懶於討論
用兄弟爬山 做擋箭牌 先會有今次既事

根本就係全部人無諗過要面對圍城戰
又無諗過點應對
一陷入恐慌唔冷靜
入面又無足夠領導才能(如邱吉爾30%)既人壓住個場

士氣崩潰就瘋狂投降, 情願去坐監

暴動坐監都係被圍架, 被圍係監獄10年呀
係POLYU你被圍1天都頂唔住, 情願去監獄被圍10年？

900人暴動？政府要下台啦

問題係入面資訊傳遞得靈唔靈通

英倫三島被德軍U BOAT圍斷補給

你都要比時間美軍同加拿大海軍去組convoy呀

要時間研發雷達破u boat呀

你要比時間援軍做嘢呀屌你老母

你有無見過英軍被圍一日就投降？

香港保衛戰無援軍, 全島被日軍立體圍攻, 都頂14日
戰至最後先投降
你有無見過第一日, 香港守軍就投降架？

等多一陣得唔得呀你班仆街

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

唔明，理大完左？
1000個意見不同的人定100個意志堅定的人難清？1000定100補給易d?

(推到林鄭睇到) 最遲今晚凌晨一定要清理工場

我淨係覺得自己變撚左condom
要投要投就決絕d
唔好出面行動先黎轉軚
又話寫定遺書 屌
而家仲係入面果d先對得住出面既兄弟
投降果班我唔希望你要入冊
但係唔該你地自己反省下

太易投降
無番幾個月都唔合理

而家一投等同暴動實入罪
反而隨時係入面留守班手足 就算比魔警攻入 都告唔入 隨時等多一二個月 慢慢行出黎都得

其實投降等同認同魔警既暴動罪 實入咁濟

你班仆街唔係入面就緊係講得輕鬆
咁撚鐘意拎戰爭黎講
不如諗下poly入面果啲係咩人
佢地唔撚係軍人呀
佢地好多只係學生，好多仲未夠18歲添
自己諗下佢地個心理狀態頂唔頂得住啦
你地呢啲仆街真係正宗冷氣軍師黎

無領袖就預左咁 無人穩住個心理

成年個堆完全無 leadership?
完全係自己顧自己?
溫室小花？

咁你解釋下點解當時堅決死守
又拍片又寫遺書 講到要以死明志
最後就跟老鼠曾出黎

無人係危機中行出嚟囉！

係又有乜出奇?

入面一定混咗卧底㗎啦。打仗最重要軍心，令到大家恐懼、士氣低落係最好方法

咁當初講咩死守 理大係我既家 一退就冇 之類既浪漫說話
同個腦塞住左 以為人地唔會圍捕

唔好再用冷氣軍師做 做擋箭牌啦屌你
就係呢種逃避討論既情況先有呢件事發生

你講嗰兩個例子雙方都有對等武器 而poly學生對嘅係受軍事訓練嘅恐怖分子 無得比

1. 堅決死守同跟曾狗出黎既可以唔係同一班人
2. 就算係同一班人，心態改變左係絕對reasonable

我明你出發點係好
但還望你語氣可以好d
話哂都係手足

我都好嬲, 竟然到頭來都係投降, 唉

邊有對等武器呀？
俄軍被圍初期, 兵裝遠差德軍
德軍圍英國被期, 軍備遠勝英軍 (V-2火箭, U BOAT)
香港保衛戰, 戰力人數係1:3

唔好講軍事訓練啦
你玩吓露營, 行下山, 玩下童軍, 都學到少少堅持同救生意志掛?

仆街, 完全係港孩咁

Push

理大廚房無電無煤氣？ 我見高登直播仲有好多食物儲備

1. 你係咪玩尻我
未圍城之前大把路走
留守得既唔係同一班人？

2. 所以我咪話出面變撚哂condom
入面1000人
呢兩日total 2500個呀
未計人踩人 俾車撞 俾手足tk果d呀
而家唔只係行動失敗
仲係俾手足背叛呀
你對住被捕果二千幾人 你講得出reasonable?

點解我屌鳩你地冷氣軍師
因為你地用局外人既眼光去睇入面既人
入面果啲唔撚係軍人
好多只係學生同細佬
你班仆街就淨係識講點做點做
完全唔撚諗過佢地個心理承唔承受到

你班仆街既諗法
同果啲叫抑鬱症既病人睇開啲 唔好諗唔開既人
係一撚樣
到最後頂唔順壓力跳樓死你班仆街都仲係會屌鳩佢
「喂 做乜要跳樓 好地地生活落去一定有方法解決」

收皮啦你班冷氣軍師

我地唔係入邊 唔知裡面點絕望法
無人會屌佢地 但係”叫人地死守自己唔死守撚”就唔該反省下

之前, 聽人講, 外面仲有好多手足諗盡方法去救
聽人講, 特殊物資都班緊返嚟
然後突然新聞報, 全撚部去投降, 仲指責話外面手足「唔救佢地, 放棄佢地」
你話火唔火滾？

驚就驚啦, 驚就係佢地投降既原因, 唔好賴其他人

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

聞左tg 會depress
叫你朋友唔好諗太多, 排左毒就會好返

喺入面點都要食飽訓足
未煲既動漫/劇, 未得閒打既驚, 而家可以休息玩下

手足喺入面照顧好自己, 無人進攻唔代表無人做野
唔好心急

既然知冇得比 當初應該諗得透徹啲
究竟守唔守得過

出去同你地打生打死仲要俾你地屌冷氣軍師
而家係我地拎槍指住叫你地死守？
衰d講 大可以睇住入面死
點解要救？就係因為想齊上齊落
然後呢？

收皮啦屌你老味 逃避現實撚
第一唔好扭曲事實,佢地唔係乜撚抑鬱症既病人
係大把撚人 一早討論過 Poly 冇得守 叫人唔好死守呀傻西
係成堆死牛一邊頸既話走到/冇野
第二, 依家咪反省檢討 要進步 要進化囉,依家唔講幾時講呀
最好佢地永遠冇錯 乜都唔好講 逃避件事好未?

個晚番到屋企, 見到佢地話要投降, 我都好嬲同心痛..
班手足搏哂老命, 用盡方法都要攻入去
成個尖咀都係人都係為左同一個目標..
但...唉....我地冇人放棄佢地, 只係唔知點做

真心想同佢地傾下...
攻之前就好多post叫人攻入去
決定投降就咩post都唔開, 就咁行出黎
發生緊咩事

你係咪涼冷氣 涼到你個腦痴撚左總掣

同意 到時真係要坐 無人可憐你地 我地唔會落井下石
但一班藍絲一定開香檳笑鳩手足投降 原來所謂革命咁兒戲

我地有冇可以殺死一個敵人嘅武器呀 敵人數目唔減少點贏呀

好明顯有人係面帶風向叫人投降啦

依家要贏佢唔係武力制勝呀
留係入面起馬唔會輸先

我覺得你守得大學但無諗過會比人圍真心on9
仲要poly範圍細 勁影圍 勁難走

無打仗既心理，體格，智慧， 但又嗌時代革命 好中2病

根本中大個次警察收隊
理大呢邊就應該要醒水啦
又唔L走係度諗住警察永遠都唔會圍捕

其實有好多o靚仔o靚妹係入面
十幾歲緊係驚青
呢班人其實出去係好
唔好係入面浪費物資

總之比有覺悟既人繼續守理大
善用物質
睇你班狗幾時走
夠僵成個月唔好開紅磡

唔係冇人提過
講左成個禮拜poly地理唔會守到
連個校長都報尻埋警
係有班贏左場暴大就自視過高以為可以返去陣地
根本圍城前大把機會走 家長黎接都唔走 有乜計？

我一向都唔支持大台
但一去到佔領既情況 搵一群人出黎穩住軍心好緊要

你估成千人個個打得咩或者心理質素頂到咩 好多都係細路咋，衰咗係改善 唔係分化笑尻人

成日講革命革命 睇撚左抗爭教科書未呀
戰略上藐視敵人 戰術上重視敵人呀
覺得我屌錯既自己同被捕手足講

1000個人
食糧真係無得好快
無就係無
點搞都無用

你以為入面班𡃁仔係軍隊

識得人話想番中大守
我叫佢唔好番 因為黑警隨時封鎖 之後拉哂大學入面所有人
最後佢都無番 因為交通死哂
結果中大無事 但總有一次會發生
理工仲要更加難走 加上仆街校長 高層
btw我估係poly守既大部份都唔係中大個班?
四圍幫手守勇武仲走甩大部份

屌你老母你唔撚入去守？
喺出面仲咁撚多嗲

知道啦
KK你仲唔拎D軍火去救POLY?
咁多日咁多勇武等你去幫手架

如果係咁當初就唔好去理大，又或者早d撒啦

唔係現場嘅話唔該收聲

1千人 有一個月糧既量？我唔撚柒信喇

其實而家講咩都輕鬆啦
係入面嗰種無助感 都唔係我哋係出面可以想像得到
好聲氣啲啦
手足比我哋犧牲多好多嘢啦

頂到幾耐係計人頭

最緊要精銳勇武走到

無助感就唱《願榮光》
唱100次, 唱1000次

被俘香港守軍係戰俘營都係唱國歌
何況仲戰鬥既人未被俘！